{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5279&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블루모아"
    },
    "text": "出張客や観光客のためのホテル式寝具を備えた宿です。客室内部にはネットフリックスを利用できる個人勘定がおり、全ての客室にはホテル式寝具とバスタブが備え付けられています。それぞれの客室ごとにシートを交代して消毒する過程を経ています。また、あらゆるイプシルゲクは身分証確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。追加人員がいる場合には現場で万ウォンを決済できます。宿所の近くには広い駐車場と私は冷たい飲み物を提供する施設があります。エリート客室を利用する場合には10%の割引特典を受けることができます。この宿舎は、慶州市テジョンロ685番地24に位置し、慶州(キョンジュ)高速バスターミナルと、市外バスターミナルまでそれぞれ50mと30mの距離に位置しています。また、慶州瞻星台と天馬塚などの遺跡地区を訪問するためには、2km距離を移動しなければならず、慶州(キョンジュ)慶州(キョンジュ)駅とKTX駅まではバスで20分で到着することができます。ここはどうて、会員であることをフロントに知らせれば、特別待遇を受けることもあり、客室入室基準については別途確認をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内にはネットフリックスやバスタブなどの設備が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "シートの交換や消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "各客室ごとにシートを交代して消毒する過程を経ています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人員がいる場合、支払いはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "現地で万ウォンを決済することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くには広い駐車場や冷たい飲み物を提供する施設があります。"
        },
        {
            "question": "エリート客室を利用する場合、特典はありますか？",
            "answer": "エリート客室を利用する際には10%の割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は、慶州市テジョンロ685番地24に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州高速バスターミナルまでの距離は50mです。"
        },
        {
            "question": "慶州市外バスターミナルはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "慶州市外バスターミナルまでの距離は30mです。"
        },
        {
            "question": "慶州瞻星台や天馬塚へのアクセスはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "慶州瞻星台や天馬塚などの遺跡地区へは、2kmの移動が必要です。バスで慶州駅やKTX駅まで20分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員であることをフロントに知らせれば、特別待遇を受けることもあります。客室入室基準については別途確認をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 434
    }
}